轉場！出九龍！

部份手足請轉場出九龍，分散！

Push

推

離開港島先

往將軍澳